知唔知邊間寵物店請人

眾巴絲打可唔可以留意下
屋企附近既寵物店睇下請唔請人
門口有冇貼d請人既野
有fd想做呢類工作？

thank you

推一推